政府唔禁武漢航班但叫人加強衛生係咩玩法

今鋪真係天佑香港

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

咪on9啦，會惹到全港都係

禁咗啲人點去同返黎
痴線架你?

實係一邊繼續往返一邊繼續傳染開去